su膠吉勞速入

請根據下圖作答，並將答案填在__________上。

１. 姓名：__________ (提示:爾晴姐姐)

２. 姓名：__________ (提示:台灣麻友)

３. 姓名：__________ (提示:g/G/雞/公廁/ )

４. 姓名：__________ (提示:香港麻友)

死撚晒?

124 雞
3靚女

屌 個名柒過牙奶

錯啦

簡而精

古代詩人

１. 姓名：雞 (提示:爾晴姐姐)

２. 姓名：妓女 (提示:台灣麻友)

３. 姓名：渡辺 麻友 (提示:姬/公主/女神/仙氣 )

４. 姓名：流鶯 (提示:香港麻友)[/quote]

仲有吉已死 唔好拎死人黎玩

卡勞朝早又變返迷g中坑

雙重人格麻鬼煩

259

有無卡勞由反麻變迷g再反麻心路歷程

反麻>偽迷麻>內心掙扎>揭露本性

仲有張舊登講麻友係x係xx搵唔返

紋身MK雞蟲酒鬼煙鏟咪𨶙貼啦